點解DSE搞左多咁多年仲未廢除小組形式既口試

一來題目難度差距大
二來組員質疑參差
三來座位次序會影響首輪論點俾既分

成個考試一半考口才 一半考運氣

大部分組成個討論落係其中一兩個人之間搶黎搶去
想問下呢個年代有邊間公司開會係咁

有啲人搶到個發言權就一輪嘴講埋哂d廢話 仲要一邊講一邊諗 errr ... errr 你打斷佢既廢話佢會同你鬥長氣 鬥到一邊停為止

有時你講左個靚point D人就起勢衝埋黎想執雞打斷你 再自己講返d垃圾

考完之後不斷同人講自己1+3 1+4 1+5
呢樣野到底邊個諗出嚟

廢左啦 樓主訓左幾耐

樓豬中學雞

因為今年特別先取消姐
下年無事咪又搞返

其實我讀緊小學
未來有呢個煩惱先上黎申訴⋯⋯

被人篤穿左，自嘲諗住無咁7？

痴線 人地唔7囉

夠喇，中學雞無咩既。

屌你老母

考評局教育局就係以玩鳩學生係樂
口試on9都算
中英綜合卷仲on9

綜合做得差至少係你自己一個做既野
人哋高分都係人地自己做返黎

但係說話唔同
你試下將5個5星星放埋一齊同一組佢哋仲會唔會5個都拎返5星星？搶野講搶到得返4都偷笑啦

說話有必要留。。。不過形式/評分可以求變既
因為太多大陸學生 無左paper4區分唔開本地學生 最後就大學資助學位都比人搶埋

我明你個point既 利申 5**

所以我話廢除小組形式
講真諗唔明同個評分員個人對答有咩問題

說話卷好似有得報用普通話考 好似係

有普通話考嫁
再加上個考口試又唔係考你發音標唔標準嘅
你講到滿口鄉音嘅廣東話
個考官都唔會有位比佢扣分